街拍撚求救·

想問下telegram有冇香港街拍/攝影group?
我有試過搵，但原來係蘋果中環我最靚個一類型
我想搵係好似呢類型咁
麻煩曬
過大家中意既都可以係度分享下作品
我拋磚引玉先

push

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?

放心，律師電話我都拎撚埋

樓主你白內障？啲相暗撚到停左電咁既？

你入錯啲偷拍人裙底嘅gp?

我冇野講

影相前，問下自已，張相既主體係咩野？

好奇一問
用咩機影

fujifilm xe3

明白，你意思係構圖？定係想影既野未夠清楚表達？

加油我新手黎所以想入啲group學下野

想嘔

大媽跳舞同廢老

試下轉角度影
Fuji +背光好易過暗

你D相太黑定我個MON太暗?

換機好過

啲相....我仲用緊XT2果陣影得仲光過你，係味用1855黎影，果枝唔夠做阿

已經唔講後期有冇執色、裁剪大細、或者點操作相機，你連最基本嘅構圖都未做到，完全唔知你影完張相表達啲咩，就好似隨意用手機hea 影完一張相，你仲要話用相機影。

其實影相你起碼要知自己影緊咩，唔係有樣嘢喺度就叫影咗，已經唔係講緊更深一層次嘅story telling，而係你而家未present 到你影緊啲咩，街拍唔代表鳩拍

利申：6月尾先買咗相機學影相但起碼我知自己影緊咩，我都係上網睇下啲人嘅相再自己試下，加油啦樓主

最尾嗰張有冇執過，構圖幾靚，如果冇條柱仲靚，個人覺得

全部都有執/裁之類，我唔係直出人
尾張本身係有車入鏡，只係裁出黎

樓主輸構圖

多謝各位先
不過影到咁暗係我特登

多謝大家先我就係想拎多啲意見同參考下

黑咗d
入嚟討論下學下野
利申：超級新手

手推車個張幾好
其他就普通

加油

條街太熱 室內得唔得

京都街頭

樓主啲相第一眼唔知放喺邊
清晰嘅point of interest好緊要

心靜自然涼

有冇野分享下學下野先

上ig 搵 @realismagazine

X-T20
Pentacon 50mm f/1.8

點解巴打你張張相都會黑到咁
係咪郁左個EV dial ?

死黑

因為我中意咁黑

乜都有搞下la
主要郁快門iso

睇ig streetphotography個d睇得多就得

已經唔講後期有冇執色、裁剪大細、或者點操作相機，你連最基本嘅構圖都未做到，完全唔知你影完張相表達啲咩，就好似隨意用手機hea 影完一張相，你仲要話用相機影。

其實影相你起碼要知自己影緊咩，唔係有樣嘢喺度就叫影咗，已經唔係講緊更深一層次嘅story telling，而係你而家未present 到你影緊啲咩，街拍唔代表鳩拍

做咩事

真係笑左， 講咁大段野以為有咩大作

係囉我唔明

有料，有無ig睇下

ig就唔公開了，又唔係咩大師，只係除便影下，有興趣可tg交流下心得

上年8月開始玩攝影，由之前玩手機到無反，再去反單反！等我又po 下先！
Tamron 35mm f1.8

點影到室內暗室外光

said. i have no idea what is being shot.. what is the subject, the message, etc are all missing.

⼀
拋豬引肉留名學野

巴打好勇

因為內外光差太大，為左令外面不會太光，用左高快門，個電車入面就暗左

未學行先學跑
基本野都未做到就學人玩個人風格

街拍定鳩拍

學到野

一齊玩下，唔好咁講

多謝ching先
不如你都post下比我學下野

早排玩左筒菲林街拍

我個人認為樓主如果唔識執相，影相個時要先較好個曝光補償(+/-EV)先。好多相都係太暗，最好係光位同暗位平衡啲。

利申：廢

樓主好似話係style黎

哦
咁其實冇話唔得既
不過建議較一較high tone
推返光啲要光既位
同高啲既對比

多個白框特別有feel